屋企人出街唔戴口罩我係唔係死撚得?

話說今日年初一去車公廟去行山，我叫呀媽帶口罩佢就話:拜神唔想帶;山上空氣好清新唔洗戴都得;我唔戴關你咩事;你唔可以逼人戴，你冇權控制人戴唔戴

我想問如果真係咁不幸佢中左跟著我地一齊食飯一齊生活係唔係成屋人就好大機會一齊都中?
p.s.屋企D口罩全部我買
我想問下係唔係d中年人大多係好似我呀媽咁????

我老豆係屋企狂咳唔掩口

玩完

一定要逼佢地戴

逼佢戴都唔戴仲罵番我

搵人解答係唔係一齊死?
係唔係應該避免同佢地食飯??

互帬屌到戴為止
真係會死架大佬

係，我老豆又係咁。叫佢要帶口罩笑我地膽小，話多兩句嬲鳩埋我

屋企口罩都係我戴

真心，你戴口罩係防止傳染人
理撚得你勁唔勁，會唔會中招，但你戴口罩係要保障屋企人
所以佢唔戴口罩你就一定唔可以一齊食飯
講野最好隔到成條街咁遠

佢會話要死嘅時候就會死
但真係病左佢肯定先會後悔，明明忍受唔到痛苦

我老母仲講緊增強抵抗力注意保暖就得

咁你係屋企點避?定都係冇辦法?

係 所以你可以考慮拒絕同佢地食飯 同埋係屋企房以外嘅地方都戴口罩 當然唔比佢地入房 出入都用對外級別嘅防護措施 最後收番埋啲口罩佢死佢事

戴口罩主要係阻隔自己D飛沫噴到人
關怕唔怕死事？係有冇公德心嘅問題
佢唔戴係佢自私

冇得避 惟有靠自己身體強壯同做好房既清潔 然後唔係廳活動

比啲決心屌柒佢
記唔記得老豆老母係你細個嗰陣喺你做錯事嗰陣點屌你?
你就用翻個隻態度屌撚醒佢
就算係咁都只係為佢，為全屋企，為全香港好

苦肉計喺佢面前咳，無力，唔舒服樣
問你就話”我有咩事都係你傳染比我，係你做成”

我老豆都係咁

你有抵抗力架嘛